而家TVB溫bet霞唱緊果首歌叫咩名?

感謝

真的受傷了

學友原唱

不過我比較喜歡黃宛之版本